大班開頭支持一地兩檢，依家就轉軚反對

月頭：尾4分鐘：

近日：
大班：反對一地兩檢要聚焦，

唔好拗D枝節嘢，唔好講上網、生仔同救火，唔好同佢糾纏不清
我哋要集中針對一樣嘢係一地兩檢違反基本法，點解要喺香港執行全國性法律。
我建議用美國Preclearance形式就可解決問題，唔係為反對而反對！

唔係由林鄭個三傻班底喺度亂噏！

請看視頻睇大班論點：

屌你老母你都幾無恥

果然係政棍